Revision: 58bdedbb7e6d87285f4c18888600b2fb0252e893
Lokale Änderungen: Java-RAM-Anpassung

Command line: ./bommel --plot-time-vs-power 2-50
Berechnungsdauer: 42 Minuten

Host: beastie
Java-Optionen: 6GB RAM

Anmerkungen:
Startlösung wurde mit dem LinearSolver (neue
Einstellungen, d.h. Gurobi+große Gruppen)
erstellt.

Spaetestens ab 800 Sekunden ist der Output nurnoch

RandomSelectionStrategy(55)/GurobiSolver[cold] verbessert nicht.
Durchschnittliche Abfahrtsposition im Intervall: 37,4%, Standardabweichung: 0,411
RandomSelectionStrategy(55)/GurobiSolver[cold] verbessert nicht.
Durchschnittliche Abfahrtsposition im Intervall: 37,4%, Standardabweichung: 0,411
...

mit leicht unterschiedlichen Werten, und gelegentlicher Verbesserung.

die generierte gnuplot-Datei sieht kaputt aus. die .gnuplot-Datei habe ich von
Hand gefixt, das Original liegt als .gnuplot.orig im Verzeichnis.

